窮撚換機 moto g5 plus vs 紅米 4x

話說跌爛左部iphone 得2000蚊budget到 究竟呢兩部邊部好

iphone se

moto

收部meizu pro5 唔駛1k 屌打濕米

Moto

接受到moto既樣就㨂moto